一諗到自己總有一日會死，就會好不安。

有冇人都會咁
一諗到死咗之後一切盡歸虛無，就好撚驚

你本身就一無所有

No offence
但想問你過左22歲未

過左22歲我覺得好多人都活得好累
有時諗如果今晚訓左聽日醒唔番 都係唔錯既選擇

其實就係一個無痛苦的世界, 感受唔到時間的流逝

過左
我生活有時都好累
但覺得死咗之後乜都冇仲恐怖

會驚窮多 o 的

反而更加驚生活得好痛苦又死唔去，比死更難受

真心定假膠

不來也不去

好驚 一諗就會訓唔著

一諗到要不斷重覆呢d 生活直至65歲， 我想快d 死🙈
仲要講緊65即死， 如果65打後仲要有長期病就真係生不如死🙈🙈

老套講句，活在當下啦
況且死後無感覺無痛苦，
好過靈魂不滅，即係要你永遠接受輪迴之苦

自己死唔係好驚，反而好驚身邊既人會死，最後得番自己一個

點都要死 所以要開心咁過

蓋將自其變者而觀之，而天地曾不能一瞬，自其不變者而觀之，則物于我皆無盡也。

起未來人眼中, 你已經死咗啦, 所以睇開啲
鳩UP

萬般帶不走

慢慢老化失去體能仲恐怖，寧願70歲安樂死

嗰種驚恐係來自當你已經死咗，依個世界仍然會繼續運轉，一種空洞、無力、虛無感就會慢慢佔據全身

臨訓教時會諗
成日覺得訓訓下就會死左
有時覺得自己有病咁款

驚輪迴好過啦 生存就有承受痛苦既風險 變左虛空咩概念都無 不知幾正

巴/絲打我都有咁諗過, 特別係訓之前間房又黑去諗依D野, 諗到個人崩潰好驚慌
有次諗到將來要面對雙親離世既野諗到叫左出黎
個種死後冇思想、一片黑暗個種空虛
依家訓前都盡量唔亂諗野 或者 FF下D淫野

不過一到朝早起身就會比現實係背後推著走, 好快就會忘記
始終我20幾歲仔個心境係唔捨得, 或者到60幾歲周身病痛個時既心境又會唔同

學耶_話齋, 人要經歷生老病死, 可以享受生命已經係種福氣[?]

要珍惜時間, 親人, 愛人, 朋友

Then learn to live your life with purposes